證都唔敢show出嚟 玩德州撲克呀

做咩呀 二仔底唔敢show hand 呀

Joker 即係小醜

衰過二仔底

反都反得咁鬼鼠 真係垃圾毅進仔